有冇人一年睇一次門徒？

當我茂利呀依家？

唔知呀 唔知呀 唔想知呀

有人食咪有人賣囉

啊。。。啊。。

我要飲whisky呀

鎂係銀灰色架

美金

我地係地獄度見啦

高雄呀

廖啟智果幕

執返我隻手呀

硝酸鉀呀

一人一鑵魚子醬！

魚子醬要配香檳

李世民殺左幾多兄弟你知唔知

共共咪麼麼 共共咪麼麼

聯合國幾好，幫我地做埋調查報告

到底空虛可怕，定係毒品可怕？

你係咪針！

高雄啊！

啊！是有啦，你消息真靈通啊

根本就係佢地自己衰

我地係地獄見啦